23條立法維護國家安全，確保大家準時返工，專心工作

。